- настроить сборку Nuget пакета библиотеки, желательно использовать GitLab CI
- что делает Method1 в LibClass?
- какие на ваш взгляд могут быть ошибки в этой библиотеке и какие улучшения вы предлагаете?
